嘉湖山莊2房換分體冷氣

最近搞緊裝修，問左好多師傅都話廳可以裝420分體，但2間睡房如果唔搭棚裝唔到，有無巴打絲打唔搭棚都裝到可以分享下？

搭棚收多你錢緊係話一定要搭
我以前屋企換過分體都冇搭到

睡房有無窗口式冷氣台?
有就可以用窗口式分體機
唔洗搭棚 但局限得幾隻牌子有
我用左2年P記窗口式分體機 暫時OK

唔搭棚犯法
個師傅飛左落街 你賣左層樓都唔掂

係唔係石枱安裝？如果夾心臺裝420就應該唔洗搭棚

幫連登仔裝修都話好撚慘
跟住法律做都覺得你搵佢笨
賺多佢幾蚊都殺左佢咁
最好免費幫佢裝

不過問下係好事既

有個師傅介紹 如果唔駛搭棚都做到佢唔會要你搭
有興趣可以留tg我俾佢聯絡你問下

420 應該當窗口機?

BTW 我發夢 試過係20幾樓夾住個師傅隻腳
佢3份2個人係窗出面裝

我之前搵fb網店攪，你可以問下。好似叫Electric pro

我仲諗住你想用2房單位換我屋企部分體冷氣

我屋企人好耐之前都會 太痴線 呢家無人咁駁

睇位置，要成個人爬出去唔撘棚搵鬼睬你咩，係咪都係賺咁上下，但要攞命搏，比你都唔滯啦

搭棚都係個搭棚佬賺左9成
冷氣佬冇咩錢袋

有架

有石台

仲要煩保險又要去管理處班磨轆到入紙，一大堆文件野

我問問佢做唔做到先。

你地都係住嘉湖2房？定係有朋友有成功例子？

你有無相？post出黎先知環境喎

搞得黎 不如打粒帶爆飛出去一個鐘裝完

窮都俾返D人性基本好冇
請人做野唔該包埋人安全

用你D仆街思想諗
你唔搭棚 一陣師傅一個唔該跌左落街
層樓做左兇宅
你跌既一定多過搭棚錢

好呀，唔該巴打，留左比你

尼個石枱位裝420就一定唔洗搭棚囉

比人影左相 你有排煩

認真答

個師父話唔洗搭你先要驚。
一陣出左咩野事你上身嫁。

岩呀 成日覺得人地昆鳩佢咁
樓上乜撚野夾住隻腳3分2人貪出去都講得出

樓主開完po應該多左人巡

唔好窮唔窮
呢d係孤撚寒 度鳩縮
為左慳少少 搵人地條命較飛

我係呢種呀。度過高度有成50cm

不過個睡房個冷氣窗口可能太細，部機出唔到去姐。

所以想搵個有信心既師傅上黎睇睇，再決定換唔換，始終安全第一。

大廈個外牆
有無問管理處先
我前老闆就係傻仔左裝完
裝完一個月收到管理處電話要拆
因為佢令到個外觀唔統一

有窗台420一定唔使搭棚
話要嗰D昆9你

租吊船

部420已經矮過部窗分, 一定裝到

塔棚都可以仆街

嘉湖個冷氣機位好鬼細
btw 留名學野

唔該各位巴打意見！已經約左師傅裝！事成再包膠！希望順順利利！

巴打夠幽默，我中意

裝冷氣可以搵我 已經幫過5-8個巴絲打裝

兩回事嚟 搭棚飛落街一樣要賠
認真講係要搵買晒保險嘅搭棚公司

重點係裝窗分根本唔使爬出去
要爬出去無棚點會同你做，當啲師傅On9咩

我做靚仔 個師傅叫我夾住佢裝

我都係打工被逼

窗台有420。不過個窗框得360

係樓下影到其他單位都有裝420分體，不過有無棚就唔知。

講真你怕部機跌落街好過

放到上窗台，無晒空間去俾人駁喉呢

點解唔可以用返窗口冷氣機？咁細間房簡單一部窗口機就搞掂，又唔使整條明喉

- 嘈
- 出風位細
- 細匹數無變頻

以上原因都係。

同埋用慣左分體真係返唔到轉頭。

我今次換埋冷暖機，試試暖氣好無用，反正機價差幾百蚊。

裝之前都好擔心呀，多謝呢到巴打介紹既師傅，人又nice有問必答，技術又好，今日裝埋再po 相。

師傅一個下午就裝哂2部機，人又好，做野快靚正！無得頂！

棚最多味加多3千令蚊。大佬 師傅都係人命。

啲人係咁
覺得自己條命好矜貴
人地條命賤過狗

但裝修有冇得搭救下 塊板好怪

仲有兩部機都好似唔多平水咁
定你間屋太歪

你要睇下本有冇冷氣窗台
如果有既就可以當窗口機咁做
都係照做個架
我自己都係咁幫客裝

Ching條喉點修飾，幾條明喉

有道理

分體係咁架，鈄鈄地先去到水。

之後裝修師傅會收口

裝修師傅之後會做個木殼收口

但係鈄到咁,,又真係太多

一陣個裝修佬同你包哂條喉
下手你想整 要拆裝修先維修到

Great

點叫多，點叫少?
ching裝好多分體？

做過2年冷氣學師
鈄 應該要鈄到 外觀睇唔出有鈄先裝得好
你呢部鈄到睇到佢鈄 當用得耐條喉去得唔夠快
你部機又咁鈄 條邊就會出水
重要鈄去電子版果邊 到時我真係恭喜你呀

做過2年冷氣學師
斜 應該要鈄到 外觀睇唔出有斜先裝得好
你呢部斜到睇到佢鈄 當用得耐條喉去得唔夠快
你部機又咁斜 條邊就會出水
重要斜去電子版果邊 到時我真係恭喜你呀

裝既過程都好安全，無夾住冷氣師傅條腰掛半個人係室外安裝既畫面。

同埋最緊要裝到，問好多冷氣師傅又話石台唔夠大，又話唔搭棚一定裝唔到，事實證明就唔係既，如果有ching住嘉湖將來又想換冷氣可以多個選擇，至於有無必要就睇個別需求，分享完畢。

各師各法，裝冷氣我就唔識，不過個師傅裝左20年，我唯有相信佢專業技術。

btw, 唔知係唔係冷暖機，可能暖氣水多，做鈄d 去水快d?
我就見師傅有換左條粗去水喉。

幾粗既喉都會慢慢塞
頭幾年你唔會覺有事

你岩呀，巴打，的確裝到呀！

用用下塞可以點搞？

洗機囉唔係點
洗機係通條喉 先緊要
有分流洗 堅洗 你地唔識分
俾錢就得

關乜事
去口喉先要斜咋喎